林乜撚野泳淘

善良既幫兇就唔撚係幫兇咩
係咪支持佢可以扭返正成個TVB先
收TVB皮你方唔會有第個台頂啊
屌你TVB黎既

可唔可以醒下

推都推啲正路啲既

TVB沒有一個是無辜的

真係唔怪得啲人心淡，乜撚都未爭取到就掛住食花生

畀心機做緊文宣嘅見到你哋為一個wingto，為咗自己少少面子喺度嘈唔停都覺得好心淡
大家將呢啲時間放番落文宣度，準備聽日嘅遊行
要對得住義士

啱啊，做返正經野仲好

唔好做TVB真係咁難？

不如唔好再講呢單嘢?
搞掂最重要嘅先?
日日都有新鮮野, 擺埋一邊先

呢排佢晚晚3,4點先訓得著,唔該大家對準返真正既敵人

一簽簽幾年
唔係今日遞信聽日走得

我都想，你睇下幾多人吹奏緊
真係有燈就就聚到人
你試下方東昇出聲去唔去到十頁

堅持敵人既朋友就係敵人

呢排邊個記者朋友可以準時訓，咪撚玩啦五寶

岩呀 垃圾林泳淘

要屌就屌新聞部入面高層
佢tvb出身 簽左約走不撚到的
如果唔係走撚左啦
唔好分散視線啦 屌藝員都曬時間...
大部分都為搵食唔出聲
你唔問候下 最理想特首
華仔

連登仔好似未見過女人咁

警察入面都有好人
TVB入面都有同路人
成班狗公真係笑死

吹奏東張西望班人訓撚醒未啊?